97巴絲吹水台 32

咁得閒開po

傾晚睇摩迪登基
英撚應該唔夠踢

吿告

早晨咁多位

今個po 我話事

我英死球屌打啦

十卜

牙柒今鋪識揀

on9

燈鳩英撚

咪阻我軒入決賽

好撚悶 日日都無野做 想點

冇嘢做就有人工收

今晚英格蘭輸波我抄晒頭4頁會員名

背都背得出

告一段落 告一段落 告一段落 告一段落...
仲係告一段落

唔係大公司咩？

就係大公司先唔敢放手畀你做 好似係

我細公司都係

放手 放開所有

做多錯多 所以冇嘢做都唔係想象咁差

克羅地亞踢左兩場120分鐘
應該頂唔到咁多場

我都覺 但悶到就快核爆

不如我地交換份工做
忙到hihi

你做咩架

Should be 西

Ptbf

又出黎先講

自爆 不了

得啦 全世界咩都出黎先講囉

出黎會自爆 不了

其實返intern都係想學野...如果做既野係學到野忙d仲好...

屌你收聲啦

？

柒妹今日特別懆

好！

唉屌 又同老母嘈

嘈乜嘢

親戚比左利是我同細佬
冇撚同佢講

財政部長

On99
話我冇誠信
出去做野會仆街

讀野都反撚智

講野都反智

玩下咋 唔好嬲

嬲

唔巧嬲啦

有無人同我一樣返intern 果陣覺得自己唔太岩呢行

有 咪我囉

嬲咗

依家份intern根本唔係自己個科

下年畢業點算好

係自己果科但係發現份工好似做救火隊咁

即係非必要都唔搵你？

佢究竟係做咩

加油矮妹巴

喂你又起人底

抵輸 垃圾

好眼訓呀

支持奪埋冠

一萬袋袋平安

很久不見囉矮妹巴

政府intern 係咁架啦

日日重覆嘅生活節奏好悶

我唔係完全無

法國加油

97燈神 快啲預測下今晚歐霸賽果

唔睇垃圾波

你是但講，我買你對家

巴塞

今晚

人生唔應該係咁...

原來你係黑仔絲！

help me oj?

Year3真係打死都唔做政府intern 又學唔到野又浪費人生
出去見工啲hr 又問點解唔做返政府

屌真係返泳池真係返到好厭

你做咗幾耐

邊仔條仆街講實習唔收錢

以為你quit咗

今年8月就兩年了

冇啊 嗰邊一路都keep住要人 所以唔驚冇更
係我主要既收入來源黎

仲請唔請人

畢業想入番政府既咪做

真係有用咩？聽人講政府intern除咗人工高外冇用

我個科行頭窄所以都幾有用 不過只限係政府入邊做先用得著

邊行？

自爆唔答

都叫做返過幾份工
好肯定既係
冇工夠政府hea
根本好多野放慢板做
做野從來唔急
唔似私人工咁日chur夜
今日做唔哂就第二日做
日日準時走
而且做野根本好死版
咩都有template
跟足做就得
感覺上係幾爽 咩都唔洗煩
但係諗深一層 我就做呢d死版野一世？

會覺得好冇意義

請就實請 你會後悔咁解

無intern做

唔做畢唔畢到業

畢到 wfc

黎緊都要做pt了 洗費好大

告爸要養女？

打錯字唔好意思

打錯邊隻呀

前半part 同意
後半part 就唔同意
因為我個個department 都分得好細
有唔同既範疇 做既野都唔同
做夠幾年就可以申請調組試下其他野
唔洗驚悶

養仔先岩

我覺得做政府工，放左工先係果一日既開始 起碼唔洗放左工同放假仲有人打俾你問野

呢排返工見啲同事請病假都俾啲manager 打十約次電話問野

咩科先

請埋我

5點收工 五點三已經係屋企

我都想做政府工

我記得你好似係工程撚黎

gay

返政府工 發覺射波係好平常
我老細一個月都成幾日波
唔計佢一年都去幾次旅行

老細放緊第9日假

我老細早排做完大job
都射番三個星期波

屌奶星cityline 個網好撚廢呀

My little airport?

係呀屌 會唔會賣哂

入唔到

入到！

仲有幾多位？

又彈左 屌
不過企位應該多d掛

唔悶既話咁好無敵嫁wo
政府工唔好既就係悶同死板

呢個真係痴線

緊係射哂一個月可以射個d佢啦

射一個月都見過
不過係seo

舊制大把假可以放

你睇邊日

未買 問緊個fd

我都係

咩係seo

高級行政主任（senior executive officer)
人工好似有十皮

就快收工 有2日假

收左 番埋屋企

你屋企係邊

衣個秘密得我同黑仔巴知

又搞小圈子

幾時見左

你走左個陣

又do me 明明毒到一個點

我都唔係好想去
啲朋友話去social下

幾時同我地97巴打social
定係嫌我地窮酸牙

廢事講到出口大家難做啦

@夢b 睇咗Skyscraper未
值得一看？

未睇 想睇咗d少場次既戲先

對你嚟講暫時2018年度最佳係邊套

97

唔會囉

呢個問題答你唔到 要我揀淨一套太殘忍

不愧為97專業電影評賞員

我受得起

一人一個戒賭方法

Del app

輸錢

我輸晒又會入錢

有無人支持我8月就辭職

支持

搵定新工未

俾哂d錢我

唔搵 打算做廢青

繼續做啦 錢啊錢啊

Set 個limit 俾自己 我最多份糧既5%

到底你輸幾多

五六百除非出黎返full time 唔係既話都唔少啦

終於買左機票

去邊

泰國

遊記多圖again

柬蒲寨唔打啦

屌人妖

輸左3日糧

回頭是岸啊巴打

Good luck

比人妖屌

2000幾

我用OT計

英撚

中比利時only

遺憾收集員

仲有一場 翻身

Oh yeah!! Hi!

成班偽毒星期日出哂街

我喺屋企 準備食下午茶

我又黎痴餐

黎囉 但你咁遠

收到風呀柒住半山

諗多左 山腳就有我份住

寶馬山

我唔係住東區

非富則貴啦柒姐

我只係一個普通人

普通有錢人

天文台搞乜
變落湯雞喇

啱啱瞓醒

返緊工 最後一日跑馬

好喇喎 又針對我

唔係信天文台呀

難得今日唔洗返就瞓到天昏地暗
明明打算今日執下屋
之前去完旅行返嚟即刻返工成日都係嘢

邊有

Johnson啲肌肉世界級
利申非gay

難得有假期...但係我全日都冇野做 好悶

唔去睇戲？

屌仲有10日就係re exam

聽晚先

冇去考？

炒咗補考

終於收工

翻睇左成個下就op
然後聽日又要番工

仲有三日

我唔想返工

幾時先到8月
想快d去布吉

Everything will come to the end.

有無中文翻譯

屌點解聽日又係星期一

媽咪 點解點解
媽咪 點解點解
媽咪 點解點解點解喔

屌我真係好唔想再返 是咪on 9

聽日返新工

聽日返第一日義工

邊行

想辭就辭！

要諗原因

但你intern可以quit咗唔做架咩

我真係恭喜你啊.gif

點解唔可以？

睇唔明

叔叔不行了
依兩個月都係返個星期六日收工都會腳軟

兩個鬥燈

好撚無運

單車巴都撐法國

因為唔係好識克羅地亞呢個地方

燈唔到

撐邊隊輸邊隊

Same 買波買邊隊死邊隊
今次和客都買曬就開主

Sad住番工

唉聽日返工揮手
世界盃完咗順便戒賭

熊巴贏過大錢？咁沉迷既

冇呀 小賭怡情

熊巴富2代黎

好悶 唔敢相信自己已經返咗個半月

就黎一年

好想快d同你係學校食飯

住唔住呵 成德點睇

明白富婆感受了

住勵志啦型男告巴

義工無錢收

屌 咪屈啦

仲要悶到仆街

冇屈

淫

屌 又淫
堅唔堅呀

專收靚仔靚女

一律不了 太多靚女係身邊會出撚哂汗

點呀
我依家有野喇開始
但都係嗰句 會照辭職

決定咗？定仲諗緊

日日都咁做個心真係好攰

返左一日就無得做

好撚悶

下 你？

決定左啦

當初唔係好辛苦先入到呢間大公司咩

又唔係好辛苦 面試嗰啲好易
只係就個期好煩咁解

系
on9學校無急救證書唔比做

搞咩

我點撚知
總之話無牌唔比做
話驚你唔識自救賴佢

抵啦

咁學校點解決

笑左出聲

咩工黎

Btw 條仔好唔得咩

下年黎過

條利好唔好?

Block 啦

幾好睇

好多驚險場面
雖然啲廣東話膠咗啲 但突然彈句粗口幾鬼馬

係 幾過癮

今日返工去公屋拍門叫做問卷
咁岩比個阿叔追著屌政府冇撚用
浪費時間/錢
雖然周圍同事話個阿叔神神化化 有問題
但其實個阿叔最撚清醒
知道咩事

巴打啲文筆參考咗邊個，好正

一念無明

親身經歷

返過就知咩事

洗唔洗做到咁盡

做過人口普查好明

你仁慈係對佢殘忍
狠心啲佢先會放手

一定係真毒手足黎

佢地係唔會明架啦

近年其中一套令我印象深刻既港產片

係我真毒 定係追我嗰個真毒

屌我真心問

扮咩呀 真毒無人媾架

毒唔毒都可以有人中意既

童話裏都是騙人的

你地依家返緊咩工 ？
我grad咗 依家日日喺度等消息 好撚辛苦
唉...

傾日返十二碼呀屌

等ft通知？

Yes... 做緊廢青...

請珍惜做廢青的日子
我連grad唔grad到都未知呀

...
搞咩 gpa 出事？

有科要re exam

屌你

星期二 返工

Same

日日都番緊

其實天文台係咪on9
咁撚熱

我又何嘗唔係

利申：返緊工

一咩能野風球

被迫放假一天

傾日放假就打風

打條毛咩

搞唔掂 啲人真係當煙腸唔係人
少少同情心都無

正
當磨練
人生中大把野你捱

如果唔會返呢間公司其實可以say no

你返唔返工,佢地咪又係要返工

但我返工 佢地養少個

不得了 我熱到發臭

一睇日本懸案個po返唔到轉頭

好撚大雨屌 無遮

Link?

有無人有睇全民造星

放工
落狗屎

諗啲咩？

［轉+自譯］有冇人想了解多啲日本/各地懸案（2）

建議日頭先睇

咁好啦 唔好唔開心

放心 我識嘅夢想人不嬲都好堅強

星期三 返工

返緊

買唔到supper moment

向連登仔買

每逢大雨睡意濃

個個都唔做走去嘆世界

做到八月中呀dllm

點解次次都要黃牛
想睇次演唱會都咁難
成兩個幾鐘都仲係f5緊

做到65歲呀dllm

換過部快啲嘅機啦

佢轉左做自動f5 而家無得鬥手速

如果份工係鍾意又唔怕做

睇到好心寒...

係

其實係日本先多呢d定其他地方個d冇人理

好似係因為日本官商勾結問題嚴重 加上啲警察又辦事不力(未查仔細就close file )導致

懸案就係越驚越想睇

但係唔係好多都查唔到咩

一部分係幾靈異 查到一半就冇線索
但都有啲係因為有上頭指示先唔查落去 怕得罪權貴 例如小天使事件

未睇到 係第2個po?

柯南同金田一呢？

其實柯南唔出現就唔會有人死

第1

同意呀

告巴想做咩

#metoo

你想幫襯禾牙？

除左contractor之外都ok
同埋都想試下考牌 雖然好難

你就好

有無咩荀工可以推薦

月餅推銷員

係做啲咩

有幾好

月餅推銷員黎講應該係去推銷d客比月餅？

無錯

讀書障礙

you

有良好既目標

笑死

告告

屌哂你地

Autocorrect

唔知
頭先email廣告見到有

問月餅願唔願意買我d客

賣女孩的小火柴

幫啲月餅吹蕭
月餅吹蕭員

而家係餅揀人 唔係人揀餅

睇到了

你咁負好似唔係咁適合睇呢啲嘢住啵

無人

有

原來你係利迷

97球迷會
雲加 阿
熊疤 疤
B wa 鏝

me=人生輸家

唔算 幾個足總盃
Me撐左咁耐得個聯賽盃

星期四 返工

諗緊辭職就咁send個email算

口頭上同大佬講咗先啦

啲同事教我send完先講

啲同事教辭職

我覺得口頭講打咗底好d

人生已完

我自己都會咁做
不過辭職真係一門學問

你都已完咁我點

同supervisor 口頭講聲再同manager 交信

點都估唔到會揀唔到我想讀既stream

我都係咁做 講聲先交信

痾唔到屎

大力嗯

得堆屁

想讀咩？

食飯同你講

聽晚？

兩個係同一個人

口頭講真係需要好大勇氣........

Dear 乜乜乜經理:
老子不幹了~
呀你公司一年搵幾百萬? 你搵到人頂我個位?
關我鬼事呀,我有錢分呀
一巴煎落去喇

from 達哥

多謝老細！

照直講咪得囉

哥哥好chur

傾親咩都話食飯先講 依家咪直接約你出黎

冰到食先

睇完子華神

葡萄

[/member]

日日叫春想唔撈

早晨

食咗早餐未

97屍
hi

Lkf usb

依家食

個期興呀嘛

乜呢到真係有水吹咩？

你想吹咩先

係圍爐取暖定係真係做到fd？

我同熊巴係到識咗接近10年

今日早霸王笑死

又係叫Lucy
其實係咪上年嗰個

我都唔知 雖然有d尻

聽都未聽得切就 I love u
好鳩

未聽過live

I love u too

告告b

低調低調

頭先食完飯瞓到唔知醒

渣ga

想做尖 有無人好介紹

康記

除左佢呢

屋企

力威健身

富婆屋企冇私人健身室咩？

無

有冇正評

負評有

Jennie好搞笑

係,我老婆真係好正好Q

屌你老婆

who

咪搞我女人

Blackpink 都唔識
繼續睇抖音啦你

佢carry rm

抖音巧巧睇wo
紅到日本韓國

兩樣都冇睇

Tattoo girl

一睇就知你係祟日撚

好毒,你條廢青脫曬節

冇玩過抖音
Jisoo世界級

成隊得一個唔正

Lisa

唔係喎 佢好過另外個個

認同

Rose?

扮what,挽音驚喇U

原來佢叫rosa
我覺得佢好似無咩特色咁

人地叫rosè

暗星是但啦

暗你_ _

Ddu-du-ddu-di

Dllm autocorrect

仲未去

沙律寫真

放上嚟

冇 散貨一大堆

C琦妹呢

老女人
睇小妹好過喇

除左睇下毛記諗唔到有咩睇 幾年無去書展

從來冇去過

好耐無打過波 打完好爽皮

望住個ex由公廁變做國際公廁
都唔知佢諗咩鳩

籃波？我都好耐冇打
毒撚星期六留屋企

其實係咪每個人都會忍唔住間中睇下ex近況

唔係我睇，係佢自己講出黎
仲要扮到好矜持
心諗雞說這麼多幹麼

details加甜

扮工

好想見工
瘋狂比1號仔顏射

唔係

想知乜野？
我睇下講唔講到

我唔敢睇ex啲野
其實已經唔係放低得7788 但都好驚觸景傷情

從來無睇過ex d野
利申a09

拍過一場太轟烈既拖
真係搞唔掂 要一個人冷靜下先

柒妹d情史要講應該可以講爆3個post

我+夢巴+熊疤嘅情史應該推唔到一頁

我一個留言都打唔到

往事不堪回首
人生只可以咁愛一個人一次

講得出呢句已經gay test pass

有無人都睇緊超人特攻隊

正

你地個個都情聖咁款
我呢d到大學先開齋仲要撞倒過公廁嘅情何以堪

而家係個ex 日日搵我傾計
仲要講佢d情事出黎俾我知
屌我聽到你咁easy就俾人屌
我當年就扑死命咁追你
對比之下搞到我成個戇鳩仔咁

雖然我好清楚佢只不過係搵我攝時間

無無

即係咁
如果同一間公司比左兩個offer你
大家會點揀
兩個部門應該分開請人
唔知我已經要左另一個dept既offer

有女破你處

其實我寧願冇屌過女都唔想有咁嘅回憶

why not both

我21碎仲係青頭仔

最驚係自己太貪心 最後兩邊都搞唔掂咋

me 刀系

如果青頭仔幫襯小妹有折,want?

gay會只得今次

收皮啦 老處女倒貼都唔屌

身經百戰

邊個興趣大啲就揀邊個

出幾多都唔接你生意

豈有此理

我同細佬些牙ac

冇波睇好sad

好悶

巴打愛隊係咩？

agger

繼續瞓教

屋企廚房有幾大

返工返到冇衫著 成日要買衫

一齊去

好

我又john

好耐無買過新衫

開始做assignment

係咪覆錯

暑假點解要做功課

弱者先放暑假

jm9

放假真係好悶
但係又唔想番工

聽日又要返工

係呀屌

極限放負

想學煮野食

屌 傾日又返工

why

睇左美女廚房
黃秋生同張家輝煮野食巧型

點撚解聽日又到星期一

我要創造一個97巴絲唔洗返工都有錢嘅世界

唔想返工...

仲要返早

日日都返早... 返full time好辛苦
第時點算

岩先食ikea
格離個mk仔話ikea係人間美食

mk同女食就梗係咩都話好食

邊一個發明了番工

真
ikea真係比狗食的

未食過

肉丸幾好，有咬口
但芝士撻就麻麻地

以前asso間唔中行去megabox食

牛扒都唔錯,係個汁垃圾

幾時帶我去食

柒頭

珍惜佢哋

星期一 返工

me too

巴打喎

大交合又想點呀,又落狗屎

返工個同事係ao intern
個位同事係讀Cambridge 神科

濕晒都係要返工

落雨搞到要ot

唉 97根本得我同夢巴係真毒

我係毒絲

吹咩

小學雞

正評

世界十大笑話

踢完波好攰
然後聽日準時番工

好賤
今日心情已經夠唔好 上到黎仲要俾你地狙擊

係囉我都成日畀佢哋蝦架

我想射波

仲未諗好reg咩科

Ching讀咩？

我諗緊讀咩free electives咋

讀西史

Soci
唔驚多野搞既
其實好有趣

你讀咩都爆4嫁啦

讀埋香港史

咁耐以黎得一個course A
唔好講笑

我闊別校園一年已經唔係好識用d網
又要reg科又要reg hall又要trans credit
諗下都覺得煩

讀過 C+

我都闊別一年 依家個腦好添亂

一齊安樂死算啦牙柒

努力讀書啦柒頭

你比我死左佢啦

唔準行先過我

勁讀拎A
Dse history 5

hehe?

漸漸我什麼都不想知道

我依排都成日唱

好撚襟聽

幾好

我覺得迷失竟比醒覺好

Mk

做咩成日狙擊我

咪屈
我一視同仁

我地一齊反擊好無

咁你做咩成日狙擊人

報警囉，吹呀

子華神教我講

子華仲有咩金句

好毒

我會接受所有97的兒女！

多謝你

希望7月前推爆到個post

容乜易

97兩大山脈

告告又想開post

你開

要放棄了

我都係 雖然唔想

猜包剪揼啦

為咗滿足屋企人ha

為左養阿媽

97孝子

做廢青真好

cls頭先返完training
一路都覺得自己記性唔差 返完真係覺得自己諗多左

好眼瞓

一放假就瞓到2046

廢青
我仲要教英超
好忙的

訓啦

改咩名

港超啦

吹

魚流汗

比人改左

唔識人名不了

識陳俊樂就得

冰個黎-，-

又睇達哥
要睇就睇高汁笑波子哥哥

屌你老味

亞洲第一youtuber都屌？

仲有43分鐘就收工

你姐 我仲有個幾鐘

瘋狂打喊路

一直都係屋企

乜水呀

又話教英超

係屋企教英超

果個波台狗

串到

再炒就要跳樓

我係下面接住

毒撚冇人理

真

小新套新戲好似好正

我理

好多波台狗

自己入戲院睇

之前自已一個睇反斗車王3

自己睇戲有另一番體會

morning

又改番名

唔慣

anyone miss me

波台狗

人生仲未完

負皮晒你地

Mo

每朝醒來發覺自己仲存在喺世界上已經好幸福

又睇番batman三部曲
真係好正

係咪智撚障
我無得做實習搞到好得閒姐,叫我去見高鐵係咪傻撚左
9月咪開學囉

叫我做咩都好,高鐵不了
我寧願照返我原先諗咁搵下PR/會所或者政府工做下

頭先仲叫埋個親戚一齊叫我去做
我費撚事理佢,陣間嬲嬲地唔知自己講左咩說話
根本就係唔想養我,早D要我出黎養佢

好快聽厭

越聽越反感

搵得黎都開學

姐係唔撚想我讀落去
雖則垃圾thei

讀到一半唔讀咩屌

唔係 但我覺得首歌唔值得會咁撚hit囉

咁你又唱

做乜鳩好地地要人做高鐵

推快咗

有新成員

讀工程個d既話佢分你去做高鐵既話都推唔甩架喎
有幾多人真係咁有風骨寧願劈炮都唔做
利申 識個fd做 有份界地比中國

喺香港地做嘢邊輪到你揀

總有人得既 我好欣賞個d人 因為佢有能力選擇

今晚12點前爆po賠率 1.8倍
歡迎落注

我賭熊疤條命

負皮返你

1命賠1命

點解仲存在

你做咩intern

咪講過話因為on9學校政策無急救證書所以無得做

佢條命係我手上

安已不

好多戲想睇

雨神2?

呢套都想睇,但仲有巧多
神臂大叔
兄弟班
AV女優的告巴
老婆扮死
大師兄
初中女生A的虛擬樂園
國定殺戮日
L風暴
蠟筆小新

極力推薦

吓 佢會管你嫁咩
利申

thei仔一名
我讀果科完全唔關事

好撚好睇

咩泥

12m united 9-8 AC Milan

點先可以訓得好啲 明明好攰都係咁醒

冰個來

97電影達人

我照copy

睇左超人啦

爆po

想睇逆流大叔

話說今日去買野食嗰陣見到家長
佢送多兩隻雞翼比我之餘仲比多勁多餸
一打開盒麵啲餸多到瀉咁濟

必睇

即係佢係老細 ?
邊間 想去

LM支持良心企業

97首次飯局去食窮佢

夢b

以後邊個得罪阿夢即係同我熊疤哥過意唔去

齊集氣 撐夢b

完

有德斌

如果搞既有幾多個

推唔爆post
熊疤獻出生命吧

頂你一開始就用我條命做本 點都要我死

記得影相

991

目測得3 4個會蒲頭

Btw 熊巴開定新post la

1001

開咗